<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>阿虚老板的女儿</title>
    <link href="/2024/10/09/wang/"/>
    <url>/2024/10/09/wang/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><strong>天要下雨，虚要艹人。</strong></p><p>老板的女儿爱上了那个叫阿虚的男人。</p><blockquote><p>“你想喝什么？”</p><p>“我想呵护你。”</p></blockquote><p>在那静谧的深夜，昏黄的灯光映照着房间的一隅。<br>两颗心跳交织在悄无声息的夜幕下，<strong>情感</strong>在这一刻变得微妙而真实。</p><p>躺在床上，阿虚扭动着自己身体，靠近却又保持着一份虔诚的距离。<br>她的眼眸在微光下闪烁，充满渴望，那是对他柔情的回应，也是对<strong>未知</strong>的期待。</p><p>轻轻地抚摸着阿虚的脸颊，感受着他的皮肤在指尖间的温度。</p><blockquote></blockquote><p>随着夜幕的深沉，情感也达到了<strong>高潮</strong>。<br>“我爱你。”<br>阿虚说罢，把<strong>巨根</strong>甩起。</p><p>在那宁静的深夜，关系不再只是男女之间的交合，而是两颗<strong>灵魂</strong>的碰撞。</p><p>通过身体找到了彼此的灵魂，也通过灵魂找到了彼此的真爱。</p><hr><p>第二天，阿虚穿上了自己的裤子。🤓</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>以下犯上</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>阿虚的战斗</title>
    <link href="/2024/10/08/%E9%98%BF%E8%99%9A%E7%9A%84%E6%88%98%E6%96%97/"/>
    <url>/2024/10/08/%E9%98%BF%E8%99%9A%E7%9A%84%E6%88%98%E6%96%97/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="昏暗的仓库"><a href="#昏暗的仓库" class="headerlink" title="昏暗的仓库"></a>昏暗的仓库</h1><p>几米开外，两名对手视线交织，一名目光尖锐，身体微微含胸，双手放在身前；而另一人面露微笑，稍稍撤步，右手慢慢伸向腰间。</p><p>“慢了。”</p><p>面露微笑的男人举起了一把漆黑的手枪。当他正式摆出动作，陆琦才看清他的脸——顺着窗外渗进的光，那是像蛆虫爬上脸一样的皱纹。</p><p>男人堆起的皱纹十分恶心，但还没来得及等陆琦反应，枪响了。</p><p>陆琦没有感到痛，但他的右臂已经被贯穿，连着骨头甩出，妄图打到眼前那人的头部。然而，男人并没有想象中的硬刚，他依旧皮笑肉不笑，往后撤身，这里刚好能躲开陆琦的反击。</p><p>顺势拉枪。就在这瞬间，陆琦用牙齿紧咬自己的T恤边缘，面部肌肉紧绷，将那条甩出的手臂硬生生在空中制动了下来。</p><p>以右脚为中心，借助着制动的力量，左臀发力，左腿后伸，形成一个微弱的平衡，仿佛要向前倾倒。</p><p>“想要这样前倾来打到我吗？”男人的笑容停了下来，反倒是以一种蔑视的神情望着，双手握枪，准备给眼前的陆琦用上最后一枚子弹。</p><p>错了，大错特错。</p><p>陆琦扭胯，借助前倾的力量将左腿以极快的速度绕着后方，连着身子画了一个圈（斯巴达后踢的改良版）。</p><p>陆琦的左腿从斜上方跨过来，正好压中了男人的肌肉，极强的加速度，让双方的腿开始变形。</p><p>子弹空了，刚刚的一脚，让手臂下意识想要挡住。</p><p>带来的后果，是枪口的位移。那是一次空枪。</p><p>枪手的左腿已经严重扭曲，但仍然没有断裂，脚底的磁悬浮猛地爆发出弹力，错开前后脚才能稳住。</p><p>望着离自己仅有五米并狂奔来的年轻男子，机械师从风衣中甩出零件，细碎的零件在空中飞舞，它们的速度和轨迹错综复杂。</p><p>他双手如游蛇般穿梭于零件堆中，捏螺丝，填空隙，微调弯曲的构件。在空中狂舞，普通人根本看不清动作，就这样对弹道进行改良。</p><p>四米，三米，二米，一米。</p><p>时间流速越来越快，越来越接近死亡。</p><p>改装完成。</p><p>塞入一枚红色金属光泽弹药，瞄准了天花板。</p><p>第三声枪响。 不，那是爆炸。</p><p>陆琦多处受伤，理论上是无法移动，但他是武道之人，这个该死时代最后的武者。</p><p>他绝不允许自己死在一个区区帝国不知名的枪械师的枪口上！</p><p>血红的双眼看到了一切，看到了零件轨迹，改装的每一步，也预测到了手刃腰斩枪械师的每一个步骤和力度。在那刹那，时间仿佛凝固，一切都被凝视着，纳入了双眼的视野。</p><p>枪械师用力的程度，每次肌肉微小振动，呼吸产生的震荡。看清了对手腿部微妙的力道变化，目测出手部的压强和轨迹。</p><p>细化得近乎微观，每一个手指的轻按，每一根肌肉的绷紧，都在血红的视线中清晰无比。</p><p>不对，这是摘花手！</p><p>没想到我还是，慢了。</p><p>爆炸声从上方传来，连着钢筋水泥，一起坍塌。</p><p>狂奔之姿，来不及反应，只有坠落钢筋穿刺肺部的痛感和手臂撕裂的幻觉，就好像一瞬间，所有的努力都…</p><p>噗！</p><p>鲜血吐出，陆琦的鲜血顺着胸前钢筋，慢慢淌出，在白色的T恤上晕开，水泥的压力让他跪倒在地。</p><p>不甘心，不甘心，真的不甘心啊！</p><p>爆炸声从上方传来，连着钢筋水泥，一起坍塌，烟尘弥漫。</p><p>狂奔之姿，来不及反应，只有坠落钢筋穿刺肺部的痛感和手臂撕裂的幻觉，就好像一瞬间，所有的努力都…</p><p>噗！</p><p>烟尘弥漫，拖着将死的身体，陆琦爬向前去，张开手握住了男人的鞋子，连着里面机械和脚趾握成一块，让对方脚底渗出血来。</p><p>机械师面目平静地看着最后挣扎的陆琦。感受着他手掌熟悉的力道和连着合金一起被碾碎的脚。</p><p>“陆家…摘花…手。你到底是…谁？”</p><p>不等男人匆匆补上一枪，被钢筋洞穿的陆琦先提出问题，嘴角含血，说话模糊起来，他努力用手肘撑起上半身，那是他最后的尊严。</p><p>男人也是一愣，迎着被洞穿出来的天窗，完整露出了满脸刀疤和皱纹的“面庞”。</p><p>激动，愤怒，释然，突然以一种复杂的形式融合在陆琦面部的肌肉上。</p><p>“陆罗，曾经武道家的儿子——陆罗。”</p><p>肺部贯穿，命运交织，十几年未见。</p><p>“是你……哥…”</p><p>回应他的是最后第四声枪响。</p><p>子弹四枚，尸体一副，烟尘弥漫。</p><p>是处决，也是尊重，更是一种怀念。</p><p>帝国机械师手指颤抖地掏出一根雪茄，看着血亲温热的尸体，仿佛现在是寒冷的冬夜。</p><p>武者的时代，我不是说了吗？本来早就该结束了。</p><p>烟云散去，其中只有一人。</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>wallpaper</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>just do it</title>
    <link href="/2024/10/08/newpapername/"/>
    <url>/2024/10/08/newpapername/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Here’s a generated article based on your prompt:</p><hr><p><strong>Title: Just Do It</strong><br><strong>Date: 2024-10-08 07:46:06</strong><br><strong>Tags: soso</strong>  </p><hr><p>“Just do it.”</p><p>We’ve all heard this phrase. It’s been repeated so often in sports, self-help books, motivational speeches, and even daily conversations. But what does it really mean, and why does it resonate so deeply with so many of us?</p><p>At its core, “just do it” is about action. It’s about overcoming hesitation, pushing past fear, and diving headfirst into whatever challenge lies ahead. Sometimes, the hardest part of starting something new — whether it’s a workout, a project, or a big life decision — is simply taking that first step. That’s where “just do it” comes in. It’s a reminder that, while planning and preparation are important, they shouldn’t become excuses for inaction.</p><p>There’s a freedom in doing. The moment you stop overthinking and start acting, you break through barriers you didn’t even realize were holding you back. You might not feel ready, and that’s okay. Perfection isn’t the goal. Progress is.</p><p>When we commit to just doing it, we give ourselves permission to fail, learn, and grow. We stop waiting for the perfect moment because, in reality, the perfect moment doesn’t exist. What does exist is the present — this very second where you can choose to take action.</p><p>So, whatever it is you’ve been putting off, remember: just do it. Whether the result is success or failure, the experience of taking action is always valuable.</p><hr><p>This article emphasizes the power of action and taking the first step, aligning with the motivational spirit behind the “just do it” mindset.</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>soso</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
